陳紫芊同南南撞樣？#中蟈香港 #普通話都不懂 #分手吧

原片應該大家都睇過

南南在香港

原片支那乸:

陳紫芊

陳紫芊鄉音回顧:
Jdaily 女郎:

WFC 拉

到底講緊咩？

應該係同一個人

最後冇人睇😂😂😂